點睇新碧咸 脆皮亞？ 脆脆

點睇

垃圾

柒公係咪要同牛清作對

羊都得啦

捷比咸

又一球靚波

新碧咸係連加特 連連

勁！

7公又中

七公

Lingard